有冇中鍾意聞啲好臭既味？？？？？

tg味
肚痛屁味
亞摩尼亞味
拜神注香味

自己對腳

抆屎之後再用聞手指上面嘅餘韻

白色珍珠

有冇啜自己腳趾

你用手指抆屎？

你用腳趾抆屎

插完男朋友屎眼會聞吓自己條J

臭閪味

聞到就想奶

條筋唔夠軟

樓主有冇聞過臭閪味

有冇試過自含

咸魚味 太臭不了

咁睇嚟你都唔係好鍾意啫

你鍾意聞咸魚臭西味？

唔好酸嘅話都OK

汽油

隻手摸完條賓周 再索下隻手兩啖

鍾唔鍾意綠汁閪

好正

肯含撚既人好偉大

搞唔掂 屌你老味我又唔係清水健咁返工硬食

有, 好鐘意聞尻頭味

出完一日街再喪卒耳背位

酸酸地 又係綠色 應該幾健康 當蔬菜汁飲囉